你縱容北泡玩嘢吖嘛，我就叫阿差郁你…

標題係對今日地區衝突嘅解讀，大家覺得發展落去會點？

冇咩點 唔會打仗

你又唔係燒山…培養一下燈力先啦

有冇巴打想分析一下？